今日上海大媽掃5仔

三十幾億買入 放棄左700